今日4點 極端恐怖份子記者會取消!!!

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

安已不

有戲睇？

我迫不及待好想玩玩了

source?

塊蓆就黎割到變粉末

劇本來了

唔通準備執行佢地既911恐襲

係唔係我最期待嘅畫面

Source !???????

支那01

補回
hk01

有冇詳情

WHY?

冇野好講就取消😂

係咪要推人出嚟祭旗?

收到風班黑狗圍捕緊7婆

就快支那國慶了

係咪準備拎佢地黎祭旗

今日取消之後謝e 依以為取消

謝振中：屌，好攰呀，唔撚開啦

謝蛇：講多錯多 比我抖一日啦

我們都累了

已經諗唔到仲有咩大話可以講 今日諗一日 聽日再講

仲諗住佢今日會吹奏篤灰apps 有幾多幾多成果添

釋放農地有人傳

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

WHERE IS 燒山?

香港警賊 你地已經輸左啦

準備做condom了

condom

哦

謝SIR：「屌你老味，終於有得抖下」

comdom?

可能今日忙，個個要喬裝抗爭者然後去燒山掛。

[國際戰線] 全球齊篤灰2.0 向WhatsApp篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

其實係尋晚冇事發生, 唔好諗太多

依家叫左至賓賓印印篤灰

成日屌9姐姐果啲義士小心

應該係講建議動用土地收回條例

班狗收到風, 政府會交佢地出黎
仲點會出黎做小丑